[長遠民意戰][同意的話幫推] 尷尬同和理非但係可以吸引大量和理非參與的方法!

事關參與遊行人士200萬包括香港市民、教育界、宗教界、家長、校長、老師、學生、民主派、新建制、社福團體好多都係和理非。係而家勇武同黑警有裝備差距同和理非佔大多數的背景下多次方式都逼唔到政府比個好回應，我建議用呢D方法拎個道德高地同民意。

老一輩特點:
1.老一輩平時屋企無人無物，會孤單寂寞覺得凍，之前做義工班老一輩佢地好鐘意主動講自己威水史，有d佢地得番自己一個講講下喊埋出黎。
eg
(唔係打手只係想prove番佢地好多人都願意同後生溝通架!!!)

2. 好多都係大陸走落黎香港，公民教育意識、民主概念、中國真正歷史知識不足!!!!
(eg 6月16號 港鐵呀婆只係識叫人番日本，好多老一輩少讀書缺乏知識基礎分析事件對錯)

3. 另外只係識從cctvb得到經過自我審查嘅消息，唔識上網。
4. 佢有利益佢就一定support你。

對應呢D特點我地要直接同佢講番真正嘅消息，建立長久的正確消息渠道同比利益佢!!
EG
1. 自發組隊係18區屋村公園等多老一輩的地方以朋友形式讀報紙or新聞比佢地聽，幫手傳教唱聖詩、聖歌同祈禱。 (共匪好怕宗教)
2. 叫人入社福組織做義工，佢地理得你係咩政治立場(通常都好易入)，佢地有資源搞呢D活動。到時活動果陣巴口係你既你可以照同佢討論社會議題講下新聞，佢阻你唔到
3. 建立we7,whatsapp,fb群組傳播真正消息 (教埋佢地用whatsapp 或者搵巴打做番個易用版老人通信軟件，防止we7 block野)。
4. 教佢地用手機、電腦等工具接受正確資訊。
5. 與不同社福機構、教育界、宗教界協辨民間免費報紙(主要內容暫時諗到係保持中立既社會議題分析 (藍黃意見要50 50避免比人話偏頗)、公民教育、中國真正歷史、推廣老人社區活動、老人版新假期or 新monday)寄去佢地屋企、邀請佢地參加社區活動等等。
6. 你有蛇齋餅粽我地有200萬人。每人都比少少錢支持搞一個民間自發或者同社福機構合作派關愛福袋(政黨唔好搞防止比人話種票)比下D利益令佢地支持。

好處:
1. 主動釋出善意，拎個道德高地同民意。
2. 增加教育界支持，學校校長、老師、學生攞正牌擺課或者抽部份時間(如公民教育堂、宗教堂)，增加本地同蝗學生公民教育，避免赤化。
3. 建立長遠宣傳正確消息的媒體，減少老一輩只從cctvb、東方等親中媒體被洗腦，了解唔到唔同事件的真相呢類情況發生。
4. 增加老一輩對年青人及民主制度的認同，令佢地改觀。
5. 增加社福機構、宗教團體資源的支持。
6. 民主派、新建制派如果趕得及組織幫埋一份應該可能到建制派d票。
7. 攞正牌進行持續反港共活動，政府阻你唔到，唔會好似佔路、搞地鐵等不合作活動招人反感。

雖然成件事我自己寫完都覺得好尷尬，但係越尷尬越可以表現到香港人唔係暴徒!!!而且可以make noise，引起本地和國際媒體關注!!吸引更多人參加!!!
我地係唔會比位比你班港共同黑警有位入!!!!

向家中老人出手先
琴日已幫啊婆講完一大輪
再幫佢申請埋選民

push

推

推啊

多人做就唔會尷尬架啦
言論自由同新聞自由都開始比港共控制，共匪愈係捉得緊既野我地香港應該更加將佢地最驚既野百花嗚放，最需要香港人重視。
我地唔可以白白睇住佢遂漸消失。
我地有我地自由做呢d野，港共佢地無得say no，可能你會話驚搞新好媒體/報紙只會有好多鬼控制令到多一個洗腦工具，但係而家我想強調番香港正正缺乏一個跨界別的主流中立媒體為香港人講野。
push

push比更多人見到